<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Information around physical training in volleyball</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Information around physical training in volleyball</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Das &#34;Warum&#34; und das &#34;Was&#34;</title>
      <link>/2021/09/12/tendons-in-volleyball/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/09/12/tendons-in-volleyball/</guid>
      <description>Ein erstes Mal.
Hi Volleyballer:in,
Schön, dass du es auf meinen Blog geschafft hast.
Ab jetzt kommen hier regelmäßig Fakten auf den Tisch – und zwar ohne Anmeldung und natürlich für immer kostenlos. Ich bin ehemaliger Freizeitvolleyballer und habe das große Glück, viel besseren Sportlern und Sportlerinnen Athletiktraining und physiotherapeutische Hilfestellung anbieten zu dürfen. Während aktiven Maßnahmen während des Athletiktrainings oder im Balltraining ist mein wichtigstes Ziel, dass Sportler:innen mich mit kritischem Hinterfragen herausfordern – denn genau das tue ich andersherum nämlich auch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 21:48:51 -0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Hi,
Ich bin Johannes Quandel und ich interessiere mich für Sport. Meinem allgemeinen Interesse für Sport in die Sportart fast egal. Ebenso ist mir egal, Sport zu schauen oder ihn selbst zu betreiben. Es macht alles Spaß.
Besonders bin ich, auch beruflich, beim Volleyball &amp;ldquo;kleben&amp;rdquo; geblieben. Schnelligkeit, Kraft, Koordination, Teamgeist - alles das ist vor allem als Livezuschauer ein richtiges Fest!
Ich freue mich sehr, seit 2018 verschiedene Volleyball-Mannschaften als Physiotherapeut und Athletiktrainer unterstützen zu dürfen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
