<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Physical Training in Volleyball and Sports Trivia</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Physical Training in Volleyball and Sports Trivia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Das &#34;Warum&#34; und das &#34;Was&#34;</title>
      <link>/2021/09/12/tendons-in-volleyball/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/09/12/tendons-in-volleyball/</guid>
      <description>Ein erstes Mal.
Hi Volleyballer:in,
Schön, dass du es auf meinen Blog geschafft hast.
Ab jetzt kommen hier regelmäßig Fakten auf den Tisch – und zwar ohne Anmeldung und natürlich für immer kostenlos. Ich bin ehemaliger Freizeitvolleyballer und habe das große Glück, viel besseren Sportlern und Sportlerinnen Athletiktraining und physiotherapeutische Hilfestellung anbieten zu dürfen. Während aktiven Maßnahmen während des Athletiktrainings oder im Balltraining ist mein wichtigstes Ziel, dass Sportler:innen mich mit kritischem Hinterfragen herausfordern – denn genau das tue ich andersherum nämlich auch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das bin ich</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 21:48:51 -0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Hi,
Ich bin ein Hannes. Als Physiotherapeut und Athletiktrainer arbeite ich seit mehreren Jahren in der ersten Bundesliga der Männer und Frauen, sowie für den norwegischen Volleyballverband
Ausgebildet bin ich als Physiotherapeut (B.Sc.) und Bewegungswissenschaftler (M.Sc.)
Vor allem fasziniert mich adäquates Krafttraining. Schwächen erkennen, verbessern und Stärken stärken. Wie viel &amp;ldquo;Load&amp;rdquo; tolerieren Sehnen? Was kann man am besten gegen &amp;ldquo;Jumpers Knee&amp;rdquo; tun? Wie können Volleyballer hart und verletzungsfrei schlagen? Und wieso haben viele männliche Profis eine &amp;ldquo;Delle&amp;rdquo; an der Schlagschulter?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
